有冇人因為今期流行先開始聽椎名林檎

人好睇 歌好聽

有啲認唔到佢個樣btw蘋果女王
茎好聽

早期好純 好青澀

最like 莖果排

不過佢同宮本浩次合唱嘅都好正

依家好性感